嘩!東張西望係咪搞港獨啊?辱罵咱們內地同胞

外地客黎

Tvb真係隻養唔熟嘅狗

燒到自己先出聲，無人會幫你
抵啦

今集監制

老衲屋企係tvb

睇

突然間會講顧住戶感受

一班翔龍灣住客阻礙當區旅遊繁榮發展，是自私行為，破壞香港和諧穩定對香港整體利益百害而無一利

唔包容

龍翔灣居民一啲都唔包容
太暴力了